人生無意義了

以前每個假期都會期待，而家一嚟社會事件冇mood
二嚟返工返到太頹 放假只想好好抖下

咁你想點撚樣

圍爐燒炭

想